
                      Actuaciones muy notables y muy bien rodada.
Adaptación totalmente innecesaria sin ningún tipo de aliciente. Si la querían haber hecho desde el dramatismo la falta MUCHO drama. (Solo tiene realmente drama el final).
Fantasia, aventura y terror, 0.
Me ha defraudado esta ultima adaptación con actores de talla.
        
            